開心速遞 (32)

係

廢老

正

又賓穎 屌你老母

下場好過風少

下集可以睇大家姐撚tiger

大家姐

mary同豹叔都好過同家明

要加人唔該加個靚女落去，冇演技都算
最憎樣又豬戲又屎嘅人

大小姐同送水輝找數片

真心呢

bye小pussy

如果放雷莊兜落去大家會唔會懷念小pussy
Btw個主題冇屌主題曲

如果fyy 我ok架

真係好唔想
本來係撐博思同蟹 而家都無乜可能
如果真係同件賤精一齊真係罷睇

如果伍樂怡我ok架

突然有啲驚係賓穎

加fyy啦

其實家明同mary泊埋一齊好似2個女人企埋一齊咁

對佢黎講拍sitcom應該係降lv

我接受到同家明
同博士太姊弟feel，但同家明年紀外形襯d

一開始幾好笑 估唔到佢地都有嘴

btw 下一對 kc同terry

阿水真係多仔，博士暗戀過佢，佢又痴過Max，依家又家明

同埋嫌棄家明奸，阿水本身都唔純啦 咪又係會整人

我都ok喎🤔

終於都等到找數 好滿意

Agger 但前題家明要keep住長頭髮look

Tag左Kc terry

佢再長頭髮好難令人接受

佢剪頭髮就好睇

佢都係做開綜藝姐

兩邊仇口咁大 劇情要點兜先一齊到

下一pair tag 00安仔

加fyy, kellyng, 陳華鑫 都ok

其實修修髮尾都可以嘅，keep住大概個形

修短少少到耳仔下面

開頭仇人之後一齊
呢條公式tvb玩到爛哂啦，洗乜擔心呢個問題

家明好黑人憎
幾時先到佢走

短髮個樣後生咗 會太姊弟戀feel

一定唔會係賓穎
佢拍開主角啦

大小姐送水輝

Sweet過博士

佢拍緊正劇啦

邊套

送水輝同博士好gay

邵珮詩開live話 過幾個星期會有人入黎頂佢個位

唔係何妖呀?

欣欣走？

之後都冇佢架啦

老實講完全唔覺得博士跳得好sweet

博士MANDY o個段係後面對望、頸巾、送花先sweet
面對鏡頭馬貫東太僵

班友好小器架

屌痴撚線
挨晒落去？唔覺喎
佢地已經打飛機打到用現實個名話佢地有野，咩kalok對Iris點，有病

嘉洛00 3e iris子孝齊跳舞

安仔

onbon_cp_fans
panda_onbon_cp_fans

呢兩個on9真係唔係你地黎

算啦，唔好轉貼，冇謂幫佢地刷存在感！

我都係博士Mandy死忠，但...咁係事實麻
而且現實大小姐都結左婚，都驚佢老公唔鐘意啦，玩到咁大

FF到過晒火

一定唔係我先囉

做乜鳩

果啲擺明係啲中學雞岩岩對愛情好憧憬既小朋友啦
我朋友有開irispage但真心轉貼啲圖分享，係真心支持Bonnie，真愛邦

安仔好勁

好開心見到小太監個page翻生
八時果時已經好好笑

我琴日開始睇，笑到標眼水

欣欣

回收箱成部電話DOM落去果個笑到我抽筋

無謂勞氣啦
巴打你個fd既page叫咩名丫？可以得閒支持下

阿滕啱啱開live話佢好快會同潮生一齊
安仔有得叫爸爸啦

我諗我地依到無咁on9既人掛

第247集

阿滕話黎緊愛回家會添食

諗返起明哥又係超好笑響套劇到

好野 但唔該聽下民意，搞搞首片頭

阿膝邊度開live

大家姐好正劇透左唔小野

facebook
我作為阿滕死忠 必睇
佢每個留言都會睇 好正

hereweluv.irislam

irislam

pussy真人好正架
都係咁chok聲

幾歲呀
仲玩chok聲
如果佢唔係維他奶個孫
佢應該都無咩希望

佢頭先live話佢平時係唔會用欣欣把聲

總之好撚正

其實大家唔洗咁激動
Ig班中學雞好多cp都會特登開account
之前煎pan同胡定欣都係咁

係咪講減肥個live?驚睇錯

yes佢好多時開live都係講D養身野先 之後再睇留言講

睇完覺得大小姐果pair好sweet
本身追開博士mandy
但見佢地連錫都唔敢 都唔知驚咩
大小姐結左婚都錫下俾班網友開心下啦

大小姐係專業演員

但真係好多都好on9
又加對白又加歌詞

大小姐真係值得拎獎 今年就算無獎都要有5強啦

我岩岩睇完

博士嗰段最流

唔好掛

我笑到仆街
iris完全係放棄左咁
安仔好笑到仆街

安邦>輝蓮>如孝>博香

大小姐會覆ig啲留言
做藝人好難得

推入5強

日本肛門丸

做乜9

每個人最後望住安仔個樣都係咁

最愛大小姐

神之馬壯

我又有辦法

其實傻強係被嚴重低估嘅:

低估咗啲乜

個樣

唔識欣賞

伯母

套戲好睇

潛力股，都話髮型影響一生

不嬲都靚
不過覺得佢太瘦

髮型真係好重要
第一望佢ig既相差d認唔到

佢八時入席個陣under大小姐，個頭好型嫁，係而家演傻強先剪成咁

所以家明你都去剪頭髮啦

KC 同 Terry 跳完後，想同 Max 跳

想問下mary係咪冇可能同max一齊啦

想睇威水

傻強依家咁嘅look冇得均衡飲食

btw其實我覺得家明個髮型幾好睇

凌凌同安仔黎番段友情版啦

唔想凌凌拍，好驚佢係同

如果加人加 彭慧中la
大家都市閒情

呀中又真係無乜拍過劇
睇返都市閒情 大小姐 家明 仲有一個大學仔都係有拍開心速遞

不過可能d 戲 仲屎過小pussy

但係勁好j喎

反正都係唔識做戲 咁不如要個好J既

我喜歡你的思路

做都市閒情真係哂撚左佢

引用格黎post

好重口味

一定要啦，之後黎個香港島大學學生跳

完全睇唔出家明個look會做都市閒情

john同jenny,係max面前跳
夫目前..

佢個副眼鏡先勁

勁想 綠帽
之後瘋狂踢垃圾桶

Max 水 跳一次啦

如果再重口味嘅想睇Andy同鐵面陳跳！

係喔！講開想要大家姐同潮生+安仔一家三口版！！

好心tvb就幫手拍啦
佢地d機真係好低清

我覺得我地嘅要求好似越來越多同過分

橫掂都拍開d十字步既舞架啦
轉下口味都好丫
喺情人節播啱哂

期待情人節個集

我就快笑死 睇到各位巴絲嘅留言

tag根叔同池富跳
兩大運輸鉅子

算啦, 個角色真係無咩發揮, 同風少差唔多CASE

風少另一個case,佢係唔續約先無得寫
不過諗返轉頭其實好事
佢啲線咁垃圾當初佢唔走分分鐘無得添食

我諗本身佢個角色應該都有啲份量 但出到黎唔太討好先搞成咁
佢又唔係靚 仲要把低B聲真係唔係個個受得落

角色真係好重要

「民選最佳女配角」- 林淑敏 / 龍力蓮《愛回家之開心速遞》（TVB）

1 林淑敏 / 龍力蓮《愛回家之開心速遞》（TVB）：639票（49.53%）
2 劉佩玥 / 貝貝娜《降魔的》（TVB）：285票（22.09%）
3 唐詩詠 / 凌禹勤《不懂撒嬌的女人》（TVB）：186票（14.42%）
4 江嘉敏 / 嚴茜瑜《親親我好媽》（TVB）：93票（7.21%）
5 王君馨 / 汪海澄《心理追兇 Mind Hunter》（TVB）：87票（6.74%）

第3位幾時先收皮
好撚假

一聽到即刻屌老母

老虎仔又比人撚

熊家攬炒
陳可兒編劇

唔洗睇了

拎去榨汁啦笨

安仔好9

今集討論已完

3e隻眼反光

成家拎廢老開爐燒啦

廢老又講經

三姨紮辮好靚

仔仔 對唔住

叉燒炳經常做煩膠廢老 但ending睇佢仆街真係好心涼

芫荽

死廢老

木偶哥夠寫到暖男又乜啦
咪又係煲唔起

3E幾時都咁靚

兩母子真係好q

應該係替身黎

終於到大家姐講對唔住

存在即合理咁解架咩

去00宿舍避難啦

我都唔識芫荽青椒

搵bonnie

食

盲腸

芫茜好撚正

安仔又變on9仔

安仔嘅智商

安仔又俾老母mean

唔好近安仔咁多

安仔啱啱個表情好on9

鼎爺

賣廣告？

鼎爺客串演出

隱世廚神

鼎爺客串

領X街市

鼎爺教煮餸

麵醬橙皮五花腩

根叔真係好撚仆街成日撩鳩人

三姨好靚

屋企冇位咋？

Royal

靜剛蜜瓜

佢地3姐妹都正

$1000一個

人又靚波又大

講電話個樣

鼎爺好正 根叔好煩啊

agger

個波無左

想幫根叔收3e 啲底底

Do姐

普通人無得買

個蜜瓜係唔係do姐手信黎

Royal級

長腳蟹唔靚

留意咗好耐, 次次收衫都係收 3E D 衫

佢有無教過

話妝訓教

安仔夜襲

屌個廣告

個廣告

頭先迫佢食蜜瓜果度笑撚死

鼎爺街市廣告

鼎爺個廣告

屌 之後鼎爺個廣告

真係賣廣告

領展

領剪

佢就唔要樣 玩腳就算

連開心速遞都玩東張植入式

個個都講呢個廣告

兩姊妹一齊瞓咁點捽碟

學東張西望咁植入

好撚正喎，上次著水手裝跳舞

即刻領展廣告，屌

又抽

互捽

蟹結左婚靚左

Hsbc一定比左好多錢tvb
每段時間都播係到rap

do姐個個係富良野蜜瓜

生完對奶脹得先勁

但係幾好聽

計癲峰期
三元>蟹>3e

mcjin 嘛 唔通好似上次頒獎個三條撚屌rap咩

但係個躉好似大左好多

3e>>>>all

有啲女人過左30 陣女人味仲正過佢後生個陣

又柒咗

あいしい

後生仔唔識野唔怪你

夜媽媽食蜜瓜

阿滕>>3E>蟹

根叔識食

靜岡小姐

池富隻耳環好閃

原來鍾意日本妹

oishiiii

好似AV男優

哦依she

夫前目犯

係張枱切

有砧板

500蚊咁就比咗根叔

好淫賤

博士準備通水

3E

老人痴漢

洋蔥

博士做到野

Oishi~~~

諗起 豹哥想偷我雞?

On9安

二五仔

應該一早問博思啦屌

貴價洋蔥

白痴安仔

係洋蔥 我落左洋蔥

一早應該搵十仔

屌

成班都係仆街

成班仆街仔

全蔥宴

大家姐眼神

坐得好怪 3E同安仔分咁遠

呀滕

熊家攬炒

大家姐出手

洋蔥宴

句傻豬好正

孖辮大家姐

熊家攬炒 個名好笑

痴線

加洋蔥

仆街安仔

好仆街

成家人都係仆街

成家都

攬炒

今次冚家攬炒

全部都係洋蔥

飲洋蔥汁

屌 七碟

你班仆街

根叔

開心到跳制

好撚癲

開心到跳制 笑到喊

飯都有

白飯都有

連白飯都唔放過

好撚狗

白飯都加

白飯都有
仆街黎

飯都有 好仆街

蝦廢老

跳制

抵啦廢老

FF?

Ff味濃

開心到跳制 想點呀

屌 好賤
連飯都有
遲下你地就仆街

笑死

Ff

又ff

真係

一食入院

屌原來係FF

又係ff

根叔你好野

笑到我抽筋

攬炒預埋十仔

正一攬炒

練

安仔又唔關我事

練食洋蔥

真攬炒

安仔醒返次

死要臉

跟叔

安仔笑死

個個父母似佢就真係

走豬扒

廢老又贏一丈

屌你老母洋蔥豬扒走豬扒

根叔贏哂

廢老真係痴撚線

衰仔

洋蔥豬排飯 唔要豬排

廢老又贏

點知佢愛上左食洋蔥

已經鐘意食了

都話遲下你地就仆街

晚晚都食啲差唔多既野悶到

鹹死熊家

仆街了

我克服咗啦

曲線你地廢

又男優

cls

廢佬

俾廢老威左一集

無賓穎

ab

根叔好嘢

美味しい

av

咩劇情黎

又俾廢老撚後生仔唔捱得

陳可兒，我服咗你

今集又暴走

廢老今集on9得黎又幾好笑

有冇cap男優樣

下集

大小姐

呢集好好笑

廢青輸哂 日日仲要食炒雜碎

預告都冇歌

下集做乜鳩

呢集好笑

下集正

唔掂 ！

笑死
同月餅果隻有得揮

大小姐vs姣jen

廢老個樣好夾

有聲

學下我地係克服唔係逃避

大小姐個對手勁啲得唔得
Jenny真係好一般

有冇人覺得劉丹食蜜瓜個樣好似doctor x個呀伯

魔鏡 魔鏡 最恐怖既人仲係咪我呀

今集勁好笑

+1 蛭間部長

其實熊家做主線嘅集數都幾好睇,
睇佢哋點仆街同on9,
tiger係廢老但好有喜感,
好過以前懶溫馨

阿蛆

名古屋呀燕窩

成套愛回家 我諗得大家姐可以同大小姐同level

之後可能會講家明加入佢陣營?

唔講其他
講呢輯愛回家
嬴晒之前果堆處境喜劇

屌你老母熊家D故真係垃撚圾

Tiger唔亂黎就好睇嘅...

但佢今集亂嚟好好笑

佢今集算可愛啦，平時乞人憎到核爆

一陣1030係咪個妹頭做主持

十仔同安仔 ig live 幫tiger同風少慶祝生日
風少呀

喺tvb見到有人話知道欣欣個位有人頂就想阿七入返黎

風少，老虎，大家姐

呢個係哈蜜瓜 呢個係帳單
蛭間: 咁撚貴

有風少

好啊

TERRY有著落了

喺tvb forum
打漏左

邊個阿7

terry嘅嘉莉啊

我以為你話誇世代呀七

邊個嚟㗎 幾時連Terry都有女

八時入席

你睇返terry一年前ig

唔該唔好有安邦，比兩集何妖黎唔該

安邦 博香 大小姐 大家姐 一集都無
全星期都係尋寶圖 何妖 家明

正呀

又唔好甘惡

挑機？

【開心速遞】孖大小姐跳情侶手指舞 許家傑：KC Terry預咗走唔甩

林淑敏同許家傑分別接受香港01訪問，Mandy就話都係速成現學現賣：「大約學跳咗半個鐘左右啦。第二日都係靠食晚飯時間先得閒，同Jack夾下排舞同埋拍片大約半個鐘左右。」不過原來拍呢條片用咗超強嘅期後班底 架：「條片係KC揸機，Terry盈盈Jenny三個揸閃光燈，因為當時都夜啦唔夠光，靠佢地手機微弱燈光先拍得到。仲有政峰家樂佢地喺喺旁邊提點細節位，點樣會再sweet啲，我地拍到佢地識笑先收手。雖然鏡頭前得我地兩個，但睇到《愛回家》團隊精神真係好開心。」

至於片中許家傑錫咗面珠一啖，有網友覺得好SWEET之餘，都話不禁擔心Mandy老公會唔會呷醋，Mandy就話：「哈哈哈，老公都有俾like同share條片，無呷醋呀仲邊睇邊笑。雖然戲入面話我好鍾意送水輝好主動，大家係成年人無嘢啦緊係，知道做戲啫。」至於許家傑接受香港01訪問時表示：「其實跳情侶手指舞係自發性嘅，一開始阮政峰蘇韻姿玩先，本身無話專登要邊個接棒，不過慢慢大家逐個拍，就變咗好似之前冰桶挑戰咁樣點名挑機，我地知道馬貫東同謝芷倫tag咗我地之後咪練習囉。拍完之後我地tag下一Pair，KC同Terry都預咗走唔甩架啦﹗」

邊個真名係Jenny?

原本諗緊係咪icy,但佢係jennifer
會唔會真係劇中Jenny咋

我仲諗緊會唔會係Jan (Mandy真名)

有無人有睇啱啱bbc個髮速比賽 幾好笑
3E做主持緊張得幾可愛

博香諗左陣
駛唔駛個個都拎1個字變新詞咁

簡化有咩問題 而且博香都唔係第一日叫啦

班痴線佬唔比人寫衰
又斬人老母又盛
咁多限制
咪直接唔寫囉
自作自受啦

嘉洛好正

好羨慕佢地有咁咁大馬力風筒gel頭

唔想down逼逼娼奴
有無片睇

3e好正

MANDY個陣正到

回復mmtoto88：還有上週日林凱恩直播bbc，周嘉洛也進來直播室看。昨晚阿東，政峰和嘉洛的髮型比賽，林凱恩也有來看，直播間的網友問林支持哪個，她沒說支持哪個，只說支持guki（就是遊樂場那個公仔）。
男孩ALEX 11:49回復

guki咪即係博士囉

仆街了你咁講

哇正喎有咩咁仆街呢

星期二三

嗚丫，好想睇

一二三五都好正

我即刻仆上維基睇幾驚何妖家明

你瞞我瞞應該超正

好彩早兩日巴打你燈下佢炸

唯有希望再下星期會比返晒何妖家明我地

正式宣佈安邦又然

下周收視力爭24點

屌晒你地
連copy字都唔撚做

235 2018年1月15日 魔女之誕生 龍力蓮、馬豹、吳家聰、宋瑞輝、Jenny
236 2018年1月16日 你瞞我瞞 參見第237集 金城安、朱凌凌、Venus、譚育英
237 2018年1月17日 朱凌凌大戰譚育英 參見第236集 金城安、朱凌凌、譚育英
238 2018年1月18日 你唔愛我啦? 熊樹仁、高栢菲、賀碧雲
239 2018年1月19日 終於戀愛了 熊尚善、金城武

得電話喺身好難copy

00又想搶返bonnie就正
無限換妻大行動

好彩我老婆bb真人係我一個啫

星期五
爸爸

巴打你要好好對豔娟

咁就原諒你啦

btw下星期四要約人出街了

師兄係咪搞錯左d野

我老婆係iris lam

幾時先有短劇情好心急

有

城安和Bonnie鬼祟約見，Bonnie提起決意解散Bonnie Club；她在組織百日宴上卻被推舉為新成立的「聯校單身女子同盟」總會長。城安未能向凌凌坦白和Bonnie在交往，竟以尚善作擋箭牌向凌凌扯謊，凌凌卻誤以為城安成功追求Venus。凌凌撞見Venus和籃球隊隊長約會，認定她瞞着城安偷跳感氣憤。城安聞悉急忙趕往調停，卻適逢Bonnie剛好來電，凌凌得悉和城安交往的竟是Bonnie感錯愕……

城安指Bonnie臨時失約，請凌凌同往看電影，凌凌卻撞見Bonnie在招待別的大學交流生。城安接到Bonnie急召趕到宿舍代為處理洗衣機內衣物，被其他女生誤會是色情狂。Bonnie加入眾女公審城安，凌凌目睹一切替城安不值。凌凌故意在眾女生跟前，和城安邊走邊提起稍後與別的大學女生聯誼聚會……凌凌故意將城安被女生簇擁的照片傳給Bonnie，Bonnie急忙趕至，凌凌乘機逼她公開和城安交往的事實……

屌好刺激

說好的無限換妻呢

234 2018年1月12日 魔鏡！魔鏡！邊個最… 龍力蓮、馬豹、Jenny
235 2018年1月15日 魔女之誕生 龍力蓮、馬豹、吳家聰、宋瑞輝、Jenny

呢兩個唔係都有關連咩

邊度睇到

嗚丫，，好撚正丫

估唔到00咁鬼馬

要跣鳩情敵丫嘛

為左安仔
00可以去到幾盡

如果星期三果集個尾係最老套果隻Bonnie唔肯公開認搞到安仔唔開心安邦又有暗湧編劇應該好唔得閒

咁先多野寫
你睇下隔離mandy比人寫死晒

嗚呀, 下星期準備定太陽眼鏡

如果真係呢種垃圾套路應該都係徐樂思手筆
希望係伍編劇

下星期除左星期四
其餘全部都好吸引

朱凌凌大戰譚育英 睇標題都覺得正

我同屈ching既燈力真係

豔娟真係應該係好女仔 好好對佢呀

你好嘔心

我有預感遲下一定有譚育英大戰熊尚善

阿滕明明話247集先一齊 咁星期五個集係點 終於戀愛了但唔係一齊

247係已經一齊咗啦

Guki點解係博士求解答

AIA

因為去AIA果日博士無去
安仔就講guki就係博士

了解

咁都拉到mandy黎講
你係咪好憎博香

點睇都係嫌棄d智將fans多過佢角色或本人啦

好難聽

Jenny

大小姐一個打咁多個

kc

一起歌即刻屌老母
這魔音一聽已經鼓躁

好苦

睇咸書

KC

mandy著到成個星展staff咁

佢係咪睇緊jenny 鹹書

啲鼻好膠

冷宮

terry好狗

越嚟越鍾意大小姐

好心up

屌 到底jenny 幾時死

大小姐真係太好人啦

呢d女人 真係好恐怖

狗男女d劇情完全唔好睇
支持大小組做底佢地

魔鏡

我相信大小姐最終會戰勝歸來

想睇大小姐反cup

jenny好賤
要日日三穴中出先得

整走JENNY啦,好煩

條做愛片幾時流出

傻仔TERRY

大小姐一定反cup

吊 jenny真係好撚衰樣

笑多左

大小姐nice左

Fast fast cup

做得幾好 做到好cheap

nice~

Terry垃圾到害死成房人

Gogogo

笑左

因為送先生

笑到我呢

同意

笑到仆街

慘

霸氣的大小姐

好型

即將誕生

進化了

有大小姐就有高質劇情

大小姐究極體

即刻同我除左佢

大小姐真係好好笑

龍力蓮2.0

之前無睇 kc咩事

大小姐嬲到出煙個樣好好睇

胸好撚大

支持大小姐永遠都咁痴線

Mandy真係想除
好聽話

大小姐好正呀

條眉

比人屈去daddy office間房同daddy條女偷情

想屌

未超時空

MANDY搏屌

馬虎？不了

jenny日日著摟屌裙好搏屌

霸氣

大小姐究極進化

Ho ball

黑魔后

型到

屌 d分鏡邊個諗

搭都收信

想盲

著到黑社會咁就要warning letter

好型呀

大小姐好型

北韓咩指定髮型

家明

有無人投票撐林淑敏做最佳女配角

邊有得投

大小姐出多d信比楊洋啦

當佢狗咁屌

叫錯人喔，家明姓龔喔

阿公又係正

群姐

大奶母狗

飲緊湯

好正

666

惡名昭彰

666封

到底會取消哂啲信定鬥出信

魔鬼666

666
抽777？

hr

過街老虎

魔鏡魔鏡 過街老虎

收左又點又唔係即炒

魔鬼數字

666係代表魔鬼呀

過街老鼠

做乜撚

原來係battle

最佳女配角

癡線

小學

收極都唔駛炒

好好笑

出夠三封

KC好撚正

飯島結衣

一次過出6封

幾多封信先會炒

六封信都仲未俾人炒

肥婆

666 vs 777

威龍無人返工

大多佢一千封！

showhand

大多佢1000封

好痴線

大多佢一千封

Warning letter都要跑數

依家呢種鬥好悶

夠on9

炒kc

依班友做親都好正

出咁多封都唔使炒 出黎做咩

炒KC

就係你

Mandy好天然呆

炒Helen

靠大小姐演技carry

仲以為係mandy

炒Mandy？？

多謝你肯為我地犧牲

楊洋啦

唔好呀

閻羅王大罷工

炒佢老豆

炒mary

炒阿豹？

terry mandy

炒錢七老母

炒Mary Hung？

門七

炒泡叔

全部門七男女

豹叔

比人炒都請散水餅咁好人

Bin欣欣c

送先生

送水輝

小pussy又完約走左?

炒阿輝 ？

走咗都要binc

炒得

原來無左pussy啦

似炒豹叔

大小姐頭先問魔鏡魔鏡好有feel

冇啦冇啦

Mandy腳

欣欣走左？
早兩日仲見佢

Mandy對腳

輝bye

插袋好撚型

豹叔啦
走緊了

terry都知唔岩洗

送先生係王牌

第三個仲唔係豹叔

屌 仲有雀叫

中

格仔

遮對lin 都唔遮碌鳩

豹叔都要退場

仆佢個街

咁就真係好抵死啦

豹叔bye

豹叔為藝術犧牲

molamola

到底jenny幾時先收皮

驚咩 下個禮拜都有佢

打格仔

痴撚線

大小姐好波呀

呢個阿叔咁多樓收租唔怕炒啦

豹叔身材 流曬口水

今集雙編劇

豹叔好撚正

豹叔rip

個背景音樂

豹叔露出

你今次玩完喇

唔係何世傑咩

個音樂

又要星期一先有得睇大小姐

豹叔開頭左右fing 好撚正

呢兩集要重溫

等睇cap圖

佢人工仲好過david呀

星期一送先生救全家

送水高達又要出動

送先生救豹叔

睇黎下個禮拜九小姐送水輝有推進

愛回家d 編劇真係正
次次暴走都好笑到仆街

多謝豹叔 又有大小姐送先生

我愛大小姐

可能我睇落左一格

下集送水輝馴服大小姐

送先生萬歲

分擔比人屌既機會

大小姐呢幾個組合真係好好笑好正

大鵬展翅

咁玩老人家

好撚正

希望大小姐成功

大小姐真係好好戲
可惜tvb一定唔會比獎佢

大小姐惡到直接望佢露出來

入到五強當贏左 佢好值得有獎
不過仆街TVB

無10萬一個月會唔開心

希望大小姐繼續變態
一暴走真係好好笑

我媽都讚

真係炒既話有博思出馬單挑多次大小姐實好精彩

大小姐一暴走就超好笑
以前一對mandy發惡就正到仆街

得對波 唔明點解有人覺得佢靚

好醜樣

有冇巴打知
岩岩係餐廳 同劉思希同台既女仔叫咩名?

之前記得依家唔記得左

周梓盈 ?

yes 岩岩check左

班cp撚又有得打J了

唔好爭啦 你兩個都智障OK?

一定好撚煩

好撚靚

有東呀

好憎佢地依班人
BTW iris班聲真係好好聽

驚喜出演

好可愛

認真膠

東壓軸一幕出場，仲要同阿蛇同場，正

條女豬到

你唔係講賴慰玲呀我屌撚你

下星期有大家姐同潮生

仲有兩大集安邦

唔好係紅藥水就得
有少少暗湧可以令博香更堅定

家明？

呢種級數得單元角
唔會有事發生可以放心啲

子孝個IG STORY

屌
save低先
BTW 博士個story都

美麗

大小姐個集真係睇得好過癮

佢地唔撐大小姐

不過都係大家姐親啲既

bonnie

呂慧儀個位比大家姐提名女角色咪好囉
都唔撚知隻紅藥水邊一忽受歡迎
頭先聽到佢地5個一致叫阿騰有d un耳

一陣又有bonnie

不過好路人

好過無啦

應該熊家撐大家姐
接龍威龍會撐大小姐

大塊田好撚嘈

影大小姐唔該

垃圾節目

為左愛回家先睇

點解唔比大小姐拉票

大小姐大家姐都無 垃圾節目

個五個同大家姐拍多過同大小姐又好正常嘅

博思開頭都攝到鏡啦
大家姐頭先都有
係大小姐冇呀屌佢老母

睇個勢大小姐最多入五強再訪問下大小姐
大小姐一定話入到五強已經好開心然後就冇了

阿滕係因為街市遊樂團先有得出鏡

態若水個位比大家姐或大小姐仲好啦

既然播佢地5個撐大家姐咁正常係咪應該都要影多班係撐大小姐先
你播一班撐大家姐又唔播一班撐大小姐搞到佢好似比人冷落咁成件事變到好尷尬

明係想冷落愛回家啦

垃圾

今晚街市遊樂團會有大家姐 安仔同埋博士

想睇有男仔介入博思Mandy一兩集好耐
俾博思緊張下都好

Iris未訓醒個樣好正

Bonnie

你去左？

傻左咩 只係見佢ig好似好攰未訓醒咁

真人都好靚

有無人去左搵iris ??

佢好特別

我都想去 訓醒先見到佢有function

MANDY正好撚多

影得麻麻，因為係電話拍片chop出黎

唔差既

有無同佢影相？

行緊唔會影到

最後會行到去邊完？而家仲行緊？

屈巴TVB員工黎？

有張小pussy有無人要

張相個簽名係玉樹

係幾正 不過iris更勝一籌

其他線唔覺有寫到有仔想搶人條女既潛力
但博思MANDY寫就夠哂條件，218睇博士為左MANDY單挑大小姐已經好刺激，今鋪呢個唔知年輕才俊定明星應該好有睇頭

除左恭喜之外

00個樣已說明一切

希望佢今次醒醒定定啦

想問呢兩張cap圖出自邊套戲??
係咪開心速遞

真相

星期2,3 安Bon
5 善偉

頭條啲插圖成日九唔搭八

快啲開電視

安博

星期日都有 安仔同媽咪

有安仔，博士同大家姐

阿滕真係好正

安仔真人細個都咁慘

小太監今集d HOW TO BASIC特效好正

傻強新開左ig
有興趣可以follow

求id

thx

咁撚型

雖然就咁睇似講追星(?)之類應該都係得一兩集
但如果寫條線有男仔追Mandy等博思認真對待下自己同Mandy嘅感情實好正

218都試到博士好認真啦，出動到女同錢都無動於衷，又夠膽伸隻手入屎坑

咦

見到外賣員已經feel到會見到KFC

???

邊個post?

3E IG

熊家會討論
姐係已經見哂家長，雖然之前已經見過

有排先有得睇

TERRY話今晚找數

唔知tag邊個呢

一係爸爸一係哥哥啦

屌你找撚左啦好撚正

找左
仲有Helen姐亂入

下PAIR姦夫x淫婦x綠帽

佢地咁樣# 唔係@驚唔驚下家唔知呀

KC Terry 手勢舞出左啦

正，想要香港島大學學生

Kc好可愛

淫婦同Max有ig,叫terry kc@返好啲啦
用hashtag 佢地收唔到

搞到我好認真放到張圖好大咁睇啲字

你班友又唔貼link
又係到傾

好衰啊，寫人淫婦

如果劇組有返嘉莉就好，得Terry無女朋友乍

係就好
諗起果時佢果種語氣叫 嘉莉呀 笑死

真係唔知佢地驚咩
驚尷尬咪錫額頭囉，唔會有咩誤會之餘仲幾sweet,唉

錯POST

手勢舞好想睇大家姐同潮偉……都唔知tag唔tag到返佢地到

佢地果段真心有d尷尬

好想睇博士緊張下

開心速遞 (33) 主題曲好難聽

原本想話叫安邦凌xxx好無
不過最衰太快爆po

睇番博士台慶跳舞嗰part真係好好笑

推爆埋佢

1001